不合作運動宣傳谷召集人手

推

推！

每個人都有能力去做多一步

推啊

有冇人可以幫手推

文宣都好重要
俾更多人知更多人參與
就算你去唔到前線/去唔到現場
你都有野做到㗎 推下post都好

同意

打錯字

pish

堆